寛頻+家居電話+手機有無可能做到$200左右?

hkbn差唔多到期,
需要 100MB寛頻 + 家居電話 + 手機(3G都夠用)